許志安響承擔責任上分成兩部分，有冇人知第二部分即係點樣承擔？

聽左十次都搵唔到答案

下次偷食再講

我都想知
九唔搭八都唔知講乜鳩

等到賓妹有左B
咪出黎承擔第二部分責任囉

好地地分乜鳩兩部分？